Haar spiegel was een Puss-in-Boots, waarvan er nu nog maar drie, unchipped, bekend zijn feeënhandelaren; de wastafel was Pie-korst en omkeerbaar, de kast van laden een authentieke Charming de zesde, en het tapijt en tapijten de beste (de vroege) periode van Margery en Robin.
Er was een kroonluchter van Tiddlywinks voor de look van het ding, maar natuurlijk heeft ze het verblijf zelf.
Tink was erg minachtend voor de rest van het huis, zoals inderdaad misschien onvermijdelijk was, en haar kamer, hoewel mooi, zag er nogal verwaand uit, met het uiterlijk van een neus permanent opgewonden.
Ik veronderstel dat het allemaal bijzonder betoverend was voor Wendy, omdat die rampzalige jongens van haar gaven haar zoveel te doen.
Echt waar waren ze heel weken, behalve misschien 's avonds met een kous, was ze nooit bovengronds.
